今日同老闆講聽日請假 老闆叫我今日唔洗返 係咪正常？

如題
我返咗一日 返緊part time補習
佢係咪想炒咗我？

點解唔直接問老闆

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

咁啱有另一間補習社搵我返part time

Whatsapp完老闆 佢又唔應我 明明昨天返完工佢特意喺wtsapp同我講辛苦了

搵定第二份囉

都唔知佢想點

好正常

老闆tb黎

係